有冇人都係會對有男友既女仔冷淡

無論讀書定出黎做野，我只要知d女仔有男友，就會對佢地好冷淡，甚至盡量無視佢地，咩都唔教/幫佢地，有時見佢地出醜會心裏暗笑，究竟我係咪心理變態

真

首先睇下靚唔靚

靚既無問題

係

我都係，但又未至於會笑柒佢 純粹費時俾人誤會

會呀 所以d 明星先唔可以公開有仔囉

係，就係咁唸

收嗲啦你 人講你又跟

on9仔小學雞 亂up當秘笈

好毒喎清

除非本身串串貢格衰

係唔想鐘意左人姐

做得好

樓主你係真毒撚喎

你對人地好, 你點都著數啦